[推上熱門]唔洗客氣，坐落去

唔知大家有無發現
無論港鐵定九巴
啲位永遠都係中國人坐
我係度呼籲大家，有位就坐
你唔坐，就係讓座比中國人呀，明白未？
唔洗同佢客氣，即管坐！

推